13894
宗/vg	1	1
重试/gi	29	29
每次/r	13	13
自助/b	1	1
营销/vn	1	1
菜鸟/r	1	1
户口/n	1	1
周一/t	1	1
改为/v	1	1
掉/v	2	2
要求/n	14	14
hello/en	3	3
经济/n	1	1
艺能/nz	1	1
密码找回/l	1	1
成功/a	86	88
内/f	3	3
走势/n	1	1
主/ag	38	38
新密码/n	8	8
族/ng	1	1
褔/null	1	1
啥意思/n	7	7
点击/v	13	13
钢铁长城/n	1	1
麻烦/an	11	11
总/b	26	27
长年/d	1	1
挽/v	1	1
这次/r	4	4
屏/ng	1	1
实物/n	5	5
名字/n	4	4
卡里/nrt	6	6
山东/ns	2	2
字母/n	2	2
andyours/en	1	1
红色/n	2	2
内存/n	1	1
串/q	1	1
移动/vn	4	4
密文/gi	4	4
福/n	1	1
倒入/v	1	1
句/q	1	1
领导人/nnt	1	1
办理/vn	19	19
变/v	59	59
扣钱/v	1	1
玩/v	16	16
不到/v	100	100
~/null	9	10
bffe/en	1	1
窗口/s	1	1
不用/d	6	6
nnd/en	1	1
问下/n	54	54
几位数/n	4	4
青/a	2	2
急急/al	1	1
资询/nz	2	2
出/vf	239	257
想想/v	1	1
激活码/nz	15	15
30/m	1	1
占用/v	1	1
红红火火/z	2	2
40006999786/m	1	1
开/v	76	78
华益金/nr	1	1
开了个/n	1	1
否/vg	102	102
处/n	1	2
2000/m	1	1
解邦/nr	1	1
加/v	3	4
片/q	1	1
锁定/v	11	11
图表/n	1	1
易汇客/nr	33	33
教程/n	1	1
永瑞/nr	1	1
合作/vn	2	2
okba/en	1	1
很/d	8	9
没人/l	3	3
点/qt	45	46
须要/v	3	3
有人/r	6	6
安/ag	13	13
接触/v	1	1
转进/nz	1	1
反馈/vn	2	2
交易中心/nis	35	35
wifi/en	3	4
查查/v	2	2
发过来/l	2	2
解/v	144	146
无数次/mq	2	2
访问/vn	1	1
准备/vn	1	1
x/en	2	2
住/vi	2	2
总是/d	40	41
100/m	1	1
取消/v	76	78
下午/t	5	5
至今/d	1	1
金钱/n	1	1
有时/d	3	3
教/v	3	3
造成/v	1	1
没人接/v	2	2
变更/vn	12	12
出资/vi	1	1
现货交易/nz	1	1
商城/nis	1	1
今日/t	1	1
谢/v	1	1
没了/v	11	11
证件/n	8	8
大宗开/m	1	1
银商/nr	3	3
十0/m	1	1
审核/vn	16	16
成都/ns	1	1
多个/mq	2	2
问/v	78	78
鲁商/nr	1	1
日本/ns	1	1
实时/n	2	2
大/a	4	4
查新华/nr	1	1
没错/vi	1	1
大小写/n	5	5
华中/ns	3	3
改过/vi	3	3
还要/d	9	9
好久/m	2	2
千分/t	1	1
l/en	2	2
whatdoyoulikebest/en	1	1
银行卡/nz	524	530
15773179789/m	1	1
goodmorningsunny/en	1	1
银卡/n	1	1
删除/v	5	5
youaresocool/en	1	1
民生银行/ntcb	1	1
工行/nis	16	16
南商/nr	5	5
电脑/n	140	140
限制/vn	5	5
wanshanghao/en	1	1
工商银行/ntcb	5	6
湖南/ns	7	7
ipad/en	8	8
华/b	10	10
两种/mq	1	1
重办/v	1	1
银/ng	109	110
过往/vn	1	1
所有/b	14	14
众/ag	1	1
北京/ns	14	14
图案/n	1	1
湖南省/ns	1	1
首页/gi	4	4
上不去/t	28	28
属于/v	1	1
频繁/a	30	30
whatisyourmean/en	1	1
写错/nz	4	4
咨询/v	69	69
安贵文/nr	1	1
pad/en	3	3
解冻/vi	3	3
doyoulikefuck/en	1	1
交易/vn	1175	1186
浙江/ns	1	1
头/n	1	1
how/en	2	2
有鲁银/nr	1	1
手/n	2	2
版/n	51	53
身份验证/nz	1	1
字/n	4	4
聊天/vi	4	4
没法/v	20	20
提示/v	187	188
从来/d	1	1
两/m	1	1
过户/vn	5	5
所在/n	6	6
昨天晚上/nz	2	2
组织/n	2	2
个人/n	1	1
605002多/m	1	1
派/v	2	2
授课/vi	1	1
代理/v	5	5
装/v	2	2
加在一起/i	1	1
过长/n	30	30
线/n	5	5
绑/v	183	185
doyouknowmyname/en	1	1
弄错/nz	1	1
进入/v	55	58
一个号/m	1	1
fmn/en	1	1
打开/v	12	12
不/d	495	503
使/v	5	5
走/v	71	71
鲁银/nr	47	47
汇入/v	1	1
通讯/n	8	8
比较/d	1	1
朋友/n	9	9
发售/v	1	1
交易员/nnt	21	21
外/f	2	2
areyoubird/en	1	1
看不到/v	25	25
遗失/v	1	1
有用/v	1	1
二个/mq	2	2
whatcanidotomakeyoumorehappy/en	1	1
选项/n	8	8
转/v	38	39
建/v	1	1
状态/n	9	9
搞错/v	2	2
租金/n	1	1
扣款/nz	1	1
多次/mq	13	13
idfidf/en	1	1
whatisyoufeeling/en	1	1
鸟人/n	1	1
注册/vn	169	182
建设/vn	2	2
1024/m	1	1
ipone/en	6	6
240/m	1	1
口令/n	2	2
安贵/nr	28	28
封/q	1	1
网上/s	23	23
e/en	2	2
一次性/d	1	1
次/qv	2	2
独立/a	1	1
禁止/v	30	30
线图/gm	4	4
数/n	2	2
鸡蛋/nf	1	1
人事/n	1	1
一位/mq	1	1
您们/nz	1	1
wq/en	1	1
不开/v	5	5
邮币/n	35	35
手续费/n	27	27
6/m	1	1
公司简介/nz	780	780
获取/v	4	4
几位/n	1	1
开完/v	5	5
账号/n	656	669
清楚/a	4	4
撤单/nz	33	33
大连/ns	1	1
闪/vi	252	252
一年/mq	1	1
开过/v	1	1
nicetomeetyou/en	2	2
1000/m	2	2
没入/nz	1	1
忘掉/v	1	1
撤资/v	1	1
多钟/m	1	1
存/v	5	5
要用/v	1	1
不是/c	29	29
一手/d	1	1
相片/n	1	1
糸/nz	1	1
nice/en	1	1
可选/v	1	1
晓得/v	1	1
干净/a	1	1
快报/n	1	1
明细/b	8	8
后点/n	1	1
搞/v	3	3
今天/t	73	74
解约/v	10	10
红/a	1	1
书/n	1	1
市场/n	71	73
面点/n	1	1
外交/n	1	1
上市/vn	1	1
whoisyourlikebestperson/en	1	1
波动/vn	1	1
南京/ns	104	104
话费/n	1	1
填写/v	7	7
全国/n	1	1
见到/v	1	1
新邮/n	2	2
网站/n	783	783
无语/nz	1	1
得到/v	1	1
//nw	1	1
止/v	1	1
多次点/m	1	1
员/ng	2	2
出厂/vi	1	1
比例/n	1	1
know/en	1	1
连出/v	1	1
宗易慧/nr	1	1
忘/v	116	116
平仓否/nr	6	6
列表/vi	1	1
已/d	58	58
您好/n	71	71
一下宗/m	87	87
合格/vi	1	1
金马/nr	1	1
商/vg	104	104
新手机/nz	3	3
一个文/m	3	4
挂靠/v	1	1
金报/n	1	1
见/v	1	1
频率/n	1	1
无效/vi	1	1
卡纸/gi	1	1
数量/n	13	13
thankyou/en	1	1
受理/v	1	1
话/n	1	1
原始股/nz	5	5
上上/t	2	2
文中心/nr	2	2
系统对/l	2	2
asthesaying/en	1	1
卖不出去/i	1	1
只/d	5	5
记账/vn	1	1
联系/v	88	89
新股/n	7	7
前一刻/i	1	1
价格/n	1	1
不行/a	50	50
优惠/vn	1	1
卡住/v	2	2
doyouloveemily/en	1	1
给我发/n	4	4
执行/v	1	1
evening/en	1	1
人员/n	2	2
陇/b	11	11
不清不楚/l	1	1
瘫痪/vi	1	1
看见/v	6	6
注册号/n	1	1
长时间/nz	2	2
应用程序/nz	1	1
藏品/n	1	1
可出/v	2	2
呵呵/e	1	1
活/v	1	1
定南/ns	1	1
贵金属/n	7	7
位置/n	1	1
进不了/v	4	4
身份/n	46	46
留下/v	104	104
感觉/n	1	1
资金/n	380	385
保正金/nr	1	1
每个/r	3	3
界面/n	62	62
步/qv	1	1
400/m	1	1
方面/n	1	1
金和/nz	1	1
增加/vn	1	1
收不到/v	12	12
001/m	1	1
跳到/vf	2	2
三次/mq	2	2
回来/v	8	8
妄/d	1	1
qq/en	2	2
网上交易/nz	1	1
止损/nz	63	63
已用/d	1	1
保利/nrf	38	38
添加/v	13	13
足够/vn	1	1
装上去/v	1	1
安装/v	58	63
同一/b	1	1
乍/d	1	1
害人/vi	1	1
sha/en	1	1
换新/nz	1	1
一个帐/m	13	14
按住/v	1	1
取钱/v	1	1
areyouok/en	1	1
重视/v	1	1
官/n	9	9
2天/m	1	1
收藏品/n	7	7
姓名/n	2	2
退款/vi	1	1
周六/t	1	1
很忙/nz	1	1
闲置/vn	35	35
下载/v	112	121
只见/v	1	1
后台/n	2	2
易宝/nz	3	3
上午/t	7	7
双向收费/n	2	2
回话/vi	1	1
非要/b	1	1
交易日/n	4	4
年前/t	2	2
安排/v	3	3
两天/mq	3	3
n/en	2	2
看一看/v	1	1
方向/n	1	1
问问/v	5	5
what/en	2	2
投/v	2	2
乱码/nz	1	1
检查/vn	4	4
信息/n	23	23
嚒/nz	1	1
卸载掉/i	1	1
充/v	5	5
白痴/n	1	1
武强木/nr	1	1
自动/d	85	85
代/q	1	1
指南针/n	1	1
晚/tg	3	3
软件/n	883	883
保存/v	3	3
快点/d	1	1
地址/n	393	393
进出/v	2	2
王八/n	1	1
账/n	32	32
比较慢/l	1	1
调/v	1	1
稍候/vi	1	1
600077/m	1	1
农业银行/ntcb	5	5
星期/n	3	3
假期/t	1	1
收到/v	15	15
前天/n	1	1
左上角/nz	1	1
手机操作系统/nz	4	4
号/q	78	80
两位/mq	1	1
重设/nz	6	6
合法/a	34	34
非人类/nz	1	1
fuck/en	1	1
统/vi	1	1
刚刚/d	13	13
工商网/n	1	1
跳出/v	1	1
扣/v	3	3
交易规则/nz	2	2
广商/n	1	1
一张/mq	8	8
恢复/v	1	1
上个/b	1	1
这类/r	1	1
进/vf	26	26
ni/en	1	1
一点/mq	5	5
忙/v	10	10
不出/v	3	3
摇/v	3	3
接入/v	1	1
学/v	1	1
很慢/d	4	5
my/en	1	1
击/vg	1	1
关闭/v	4	4
订/v	2	2
交/v	354	359
打电话/vi	5	5
个人资料/nz	1	1
刚/d	26	26
事/n	6	6
会员/nnt	18	19
不能/v	249	251
趾/n	1	1
哪家/r	4	4
鸭子/n	1	1
买进卖出/nz	1	1
文化/n	20	20
敝/r	1	1
铜/n	1	1
额度/n	1	1
端的/z	1	1
2302600411/m	1	1
我国/n	1	1
去/vf	30	30
激活/v	35	40
锁上/nz	2	2
改不了/v	7	7
投资/vn	14	14
启动/v	4	4
你好/vl	413	414
提货/vi	1	1
转帐/nz	4	4
查看/v	19	19
祥/ag	1	1
重复/v	1	1
明天/t	18	18
电子盘/nz	1	1
手续/n	4	4
试一下/n	1	1
傻帽/nz	1	1
跌/v	1	1
没钱/vi	3	3
那家/r	1	1
知道/v	86	87
农业/n	1	1
卖票/nz	1	1
收取/v	5	5
邀请/v	1	2
平凡/a	1	1
突然/ad	3	3
好好/d	1	1
重置/n	10	10
调节/vn	1	1
上去/vf	48	48
程序/n	40	40
doyoulikereading/en	1	1
2016.3.30/m	1	1
日常/b	1	1
不可/v	3	3
综/ng	1	1
小于/v	1	1
一下/mq	1347	1347
太久/nz	1	1
那邦定/nr	1	1
商品交易/nz	2	2
战/vg	1	1
确定/v	6	6
通话/vi	1	1
ok/en	1	1
客户/n	16	16
goodmorning/en	1	1
are/en	2	2
白色/n	1	1
蜜/n	1	1
提不/v	4	4
狗狗/n	1	1
原油/n	1	1
查找/v	4	4
14/m	1	1
板/ng	1	1
操作/vn	399	407
信号/n	1	1
消息/n	3	3
原/b	20	21
希望/vn	1	1
想用/v	3	3
授权/v	5	5
绿色/n	1	1
所里/n	1	1
回复/v	9	9
一家/n	5	5
流程/n	150	150
3.0/m	8	8
金属/n	1	1
群/ng	1	1
候/v	1	1
钱/n	86	87
好了吗/v	1	1
都/d	79	80
转出/vf	12	12
说明/v	57	57
有时候/d	2	2
休息/v	1	1
why/en	1	1
建仓/nz	1	1
同一个/b	10	10
太/d	6	6
放假/vi	4	4
齐天大圣/nz	1	1
北方/s	2	2
服务/vn	19	19
苹果/nf	16	16
改在/v	1	1
洋/ag	2	2
难看/a	1	1
册/q	1	1
开户费/n	1	1
学习/vn	1	1
看到/v	32	32
打进/v	1	1
最/d	1	1
同用/b	1	1
蜀/b	1	1
耍/v	1	1
定向/b	1	1
面/nf	1	1
链接/gi	9	9
系统启动/l	2	2
这种/r	2	2
旧版本/ns	1	1
匹配/vi	1	1
行业/n	1	1
把手/n	1	1
在线/vn	35	35
参加/v	1	1
世博/nr	1	1
表/n	1	1
当天/t	15	17
关掉/v	1	1
进账/n	1	1
按钮/n	3	3
还款/v	1	1
app/en	25	25
上次/t	4	4
商贸通/nz	1	1
做到/v	1	1
名叫/v	1	1
家/q	3	3
\/null	1	1
网忙/n	1	1
三万/m	1	1
7900/m	2	3
银行帐号/nz	2	2
要办/v	1	1
好想你/l	1	1
长江/ns	2	2
seeyoutomorrow/en	1	1
买入价/n	1	1
系/v	1	1
卖出去/v	6	6
开好/v	3	3
交易市场/nz	18	18
回答/vn	5	5
国际/n	1	1
黄金/n	1	1
haohao/en	1	1
提交/v	6	6
带/v	1	1
出错/vi	1	1
系统故障/gi	1	1
银河/ns	1	1
q/en	1	1
areyousleepy/en	1	1
宁夏/ns	22	22
环境/n	1	1
接受/v	3	3
竟是/v	1	1
卵/n	1	1
灰色/n	3	3
居民/n	1	1
咋办/nz	18	18
总会/nis	1	1
频/ag	16	16
前/f	2	2
没收/v	4	4
抖动/v	2	2
告诉/v	67	67
差/a	1	1
盘面/n	1	1
完事/vi	1	1
永久/b	1	1
改掉/v	1	1
邮票/n	43	43
中国邮政/nz	1	1
实体/n	1	1
推荐/v	3	3
听/v	1	1
卡文易/nr	1	1
to/en	1	1
具体/a	5	5
用户名/n	195	195
会客/vi	1	1
挂/v	3	3
几次/mq	14	14
新人/n	4	4
下发/v	1	1
会员单位/nz	1	1
应该/v	9	9
清明/a	4	4
全/a	2	2
当前/t	2	2
人参/n	4	4
驴/n	1	1
双向/b	1	1
挂单/nz	1	1
快速/d	1	1
里边/f	1	1
正面/b	1	1
公告/n	5	5
市场部/nis	1	1
3.27号/m	1	1
亚太/b	1	1
需要/v	82	82
佣金/n	5	5
发行/v	6	6
02566007979/m	1	1
未/d	14	14
停止/v	4	4
星期天/t	1	1
获得/v	1	1
卖价/n	1	1
苹果电脑/nz	2	2
转手/vi	1	1
时说/n	2	2
提供/v	1	1
goodafternoon/en	1	1
升级/vi	11	11
简单/a	1	1
打入/v	3	3
下属/v	1	1
易宗汇/nr	1	1
川/b	2	2
放/v	2	2
入驻/v	1	1
艺术品/n	4	4
不合/v	11	11
定/v	19	20
手机号码/nz	30	32
目前/t	3	3
预警/vn	1	1
提取/v	2	2
委/ng	1	1
猫/n	3	3
服务器/n	4	4
更改/v	35	35
新华/n	3	3
席位/n	4	4
郭/nz	1	1
项目/n	1	1
分享/v	1	1
清明节/t	4	4
福特/nrf	1	1
繁忙/a	25	26
掉线/nz	1	1
负责/v	1	1
修改/v	401	405
10多分钟/m	1	1
09/m	1	1
机构/n	16	16
方便/a	3	3
模拟/vn	83	84
还用/v	3	3
不足/an	7	7
系统升级/n	2	2
用户/n	35	35
红楼梦/n	1	1
doyouhavebreakfast/en	1	1
时间段/n	8	8
卸载/gi	1	1
支付/v	1	1
香港/ns	4	4
空号/n	1	1
尝试/v	2	2
账户/n	286	289
超过/v	2	2
2469473/m	1	1
联系人/n	2	2
北邮/nz	1	1
打扰/v	1	1
基金/n	1	1
钱币/n	7	7
一栏/d	1	1
提/v	9	9
选/v	10	10
答复/vn	2	2
太长/n	6	6
howisyourassignmentgoing/en	1	1
宗易闪/nr	1	1
出来/vf	34	34
夹/v	2	2
止盈/nz	62	62
超时/v	3	3
再/d	30	30
里/f	63	63
签/v	5	5
丢失/v	6	6
小时/n	2	2
一帐/m	1	1
支付宝/nz	3	3
一枚/mq	1	1
很多遍/mq	1	1
上来/vf	1	1
指数/n	2	2
习惯/n	1	1
冻结资金/nz	6	6
不同/a	3	3
国外/s	13	13
可到/v	1	1
大宗/b	59	59
投标/vn	1	1
下/f	1063	1064
般/uyy	1	1
换/v	184	191
教我如何/l	2	2
修/v	1	1
1000多/m	1	1
关系/n	3	3
买卖/vn	26	27
栏/n	2	2
酒类/n	3	3
是因为/c	2	2
7200043953/m	1	1
某家/nz	3	3
金/b	806	831
宝宝/n	1	1
定时/d	3	3
从新/d	5	5
设置/vn	107	112
买/v	28	28
再入/v	1	1
h/en	1	1
解决/v	16	16
新版/b	1	1
过于/d	8	8
手里/s	1	1
交易系统/nz	18	18
上河/ns	1	1
采用/v	70	70
第二天/mq	5	5
数据/n	6	6
足/a	1	1
看看/v	283	283
福利/n	83	83
鲁银客/nr	1	1
定和/ns	2	2
什/ng	6	6
哪一块/r	1	1
毛病/n	1	1
平台/n	62	64
发去/v	1	1
哪位/nz	1	1
试试看/v	2	2
有误/vn	5	5
商户/n	8	9
456/m	1	1
六位数/mq	4	4
查/v	39	40
停/vi	8	8
彩色/b	1	1
首次/m	2	2
记不住/v	1	1
进不来/v	1	1
一笔/mq	6	6
找/v	113	116
几号/mq	2	2
想到/v	1	1
加入/v	1	1
看不见/v	5	5
man/en	1	1
平/v	1	1
卸/v	1	1
事情/n	1	1
接到/v	1	1
节假日/t	2	2
g/en	2	2
不止/v	1	1
销户/nz	12	12
遇到/v	1	1
开启/v	1	1
市场行情/nz	2	2
实现/v	2	2
茶/n	1	1
iloveyou/en	1	1
上有/v	2	2
gentleman/en	1	1
出到/v	1	1
四个/mq	1	1
武强/nr	1	1
新/a	38	38
原因/n	35	36
忘记/v	309	309
综艺/b	2	2
滚蛋/vi	1	1
iphone/en	2	2
复盘/nz	3	3
明明/d	1	1
没有/v	311	316
起来/vf	1	1
长/a	5	5
访客/nz	2	2
兴/v	1	1
一号/mq	1	1
二维码/nz	21	21
打错/nz	1	1
输/v	17	17
挂失/vi	2	2
线呢/n	1	1
回应/vn	1	1
前面/f	1	1
宁贵/nr	2	2
1日/m	1	1
收费/vn	3	3
想进/v	1	1
闭市/nz	1	1
tmd/en	1	1
异常/a	53	54
东西/n	4	4
能到/v	5	5
中能/j	1	1
验证码/nz	25	25
段/q	1	1
台/q	1	1
烦死/a	2	2
新装/n	1	1
名/q	1	1
重新安装/nz	2	2
正在/d	8	8
交易所/nis	304	307
版本/n	8	8
⊙/null	1	2
后来/t	2	2
间/f	2	2
撒/v	1	1
系统/n	210	212
中心/nis	7	7
无/v	6	6
取款/vi	1	1
基本/a	1	1
成为/v	1	1
安全/an	1	1
几天/mq	8	8
操作系统/n	4	4
推/v	1	1
帮到/v	1	1
写给/v	262	262
甘肃/ns	3	3
会员号/n	1	1
收藏/v	1	1
显示/v	192	193
干什么/vi	3	3
交易点/n	1	1
额/n	1	1
786/m	1	1
文艺/n	1	1
所得/n	1	1
规则/n	2	2
越狱/vi	2	2
入会/vi	1	1
下载安装/l	2	2
设备/n	8	8
红木/n	2	2
马上/d	5	5
票/n	20	20
急/v	2	2
想去/v	1	1
录/ng	2	2
重/a	4	4
说话/vn	1	1
土特产/n	1	1
帅/ng	1	1
不想/v	2	2
原油期货/nz	1	1
9点/m	1	1
提现/nz	10	11
写/v	501	501
记得/v	23	24
o/en	2	3
不见/v	6	6
就要/d	1	1
安贵易/nr	1	1
老/a	65	65
慢/a	2	2
打不开/v	30	30
24/m	1	1
goodevening/en	1	1
好多/m	3	3
蓝海文/nr	2	2
地方/n	11	11
岀/nz	2	2
记住/v	4	4
农产品/n	5	5
特点/n	1	1
办/v	10	10
邮箱/n	396	396
好久没/i	2	2
指点/v	1	2
接/v	2	2
身份证号/nz	7	7
聊天记录/nz	1	1
注册名/n	3	3
历史/n	6	6
文教/n	1	1
doyoulikeme/en	1	1
方法/n	353	353
错/v	26	26
0次/m	1	1
心/n	8	8
areyouready/en	1	1
那项/r	3	3
提升/v	1	1
浙商/n	4	4
打到/v	2	2
卖/v	18	18
7206006242/m	1	1
渤海/ns	1	1
安装程序/nz	1	1
过期/vi	1	1
平仓/nz	111	112
分析/vn	3	3
签名/vi	1	1
懂/v	3	3
市/n	1	1
天/qt	1	1
youareverylovely/en	1	1
为啥/r	14	14
法/n	11	11
回事/v	5	5
whodolikebest/en	1	1
告知/v	59	59
盘中/s	1	1
银证/j	2	2
套票/nz	2	2
金凌/nr	1	1
代理商/nnd	1	1
以后/f	15	15
说/v	544	546
报/n	706	706
iamtired/en	1	1
不了/v	287	288
改过来/v	3	3
臭/a	2	2
起始/v	1	1
百分之/m	1	1
标图/nz	1	1
达到/v	22	22
柜台/n	2	2
解决问题/v	2	2
情况/n	38	39
华夏/n	33	33
gua/en	1	1
石化/n	1	1
!/null	106	121
北文/nr	3	3
11/m	1	1
撤销/v	124	125
改/v	58	61
绑定/gi	666	699
存钱/v	4	4
回到/v	2	2
开市/vi	6	6
处理/vn	28	28
开户银行/nz	2	2
当日/t	3	3
关/n	2	2
自选股/nz	1	1
关连/v	2	3
活动/vn	1	1
从安贵/nr	1	1
接电话/l	1	1
抽出来/l	1	1
丢/v	13	13
一次/mq	3	3
指定/v	115	115
2个/m	2	2
howareyou/en	2	2
机上/s	3	3
然/rz	1	1
试试/v	11	11
贵州/ns	42	42
了了/v	2	2
单子/n	2	2
开户/vn	370	383
一定/b	2	2
虚拟/v	1	1
a/en	1	1
黄浦江/ns	1	1
123/m	1	1
it/en	1	1
uuu/en	1	1
石油/n	1	1
王昶皓/nr	1	1
原先/d	3	3
you/en	3	3
5股/m	1	1
仍旧/d	1	1
迟迟/d	1	1
howareyoutoday/en	1	1
秘密/n	4	5
点出/v	1	1
底线/n	1	1
模块/n	4	4
2月/m	1	1
冻结/v	31	31
订单/n	118	118
公司/nis	85	85
whatareyouwanttodo/en	1	1
清晰/a	2	2
交易平台/nz	32	32
_/null	2	2
懂吗/v	2	2
哪里找/l	6	6
早晨/t	2	2
人/n	13	13
关键/n	1	1
几点/mq	25	30
捆绑/v	8	8
牙/n	1	1
注销/vn	96	98
身份证件/nz	1	1
oh/en	1	1
放到/v	1	1
25日/m	1	1
几个/mq	8	8
太慢/d	1	1
委托/vn	16	16
小/a	1	1
江苏省/ns	3	3
申购/vn	262	267
融/vi	2	2
申江/nr	5	5
摆设/n	1	1
查不到/v	3	3
定金/n	1	1
luck/en	1	1
易汇/nr	19	19
易/ad	122	122
熟悉/v	2	2
宗易/nr	6	6
密码锁/nz	2	2
划分/v	1	1
1月/m	1	1
比赛/vn	1	1
登/v	106	112
menonlyweepdeeplyhurt/en	1	1
设定/v	2	2
文民/nr	1	1
世界/n	1	1
邮币卡/n	142	143
邮包/n	1	1
消失/vi	1	1
过来/vf	4	4
搜/v	4	4
权限/n	2	2
i/en	1	1
零/m	1	1
清算/vn	5	5
傻瓜/n	1	1
留客/v	1	1
出现异常/l	1	1
综合/vn	1	1
服务费/n	1	1
完/vi	11	11
睇/vg	1	1
被禁/d	1	1
鉴/vg	1	1
帮忙/vi	57	57
一个户/m	1	1
不要/d	4	4
打的/v	1	1
撤/v	4	5
不对/d	39	39
生肖/n	1	1
邮品/n	2	2
久/a	3	3
选错/v	1	1
75元/m	1	1
网络/n	49	52
半小时/mq	2	2
大盘/n	2	2
金都/ns	3	3
选择/v	54	56
条件/n	2	2
补全/v	1	1
确认/v	3	3
买到/v	2	2
买入/v	6	6
笨/a	2	2
最好/d	1	1
一只/mq	1	1
联系方式/nz	809	809
东方/ns	1	1
4/m	5	5
新品/n	62	62
接听/v	1	1
总部/nis	2	2
刚才/t	23	23
麽/nz	1	1
返/v	1	1
盐化/nz	1	1
进不去/v	73	73
工商/n	4	4
留/v	644	644
下去/vf	1	1
五张/mq	1	1
特内/nrt	1	1
一回/mq	2	2
换卡/nrt	2	2
华东/ns	1	1
没到/v	14	14
载重/vn	1	1
几点钟/nz	1	1
找回/v	479	479
特有/b	1	1
hellow/en	1	1
所是/c	3	3
期/qv	1	1
成交/v	10	10
已经/d	51	52
windows/en	6	6
私营/b	1	1
签到/vi	1	1
求助/v	1	1
配售/vn	9	9
重启/v	5	5
伙伴/n	1	1
现实/n	2	2
重庆/ns	1	1
好不好/l	1	1
购买/v	63	63
服/v	36	36
回信/n	1	1
转出去/v	2	2
文易/nr	1	1
转去/v	1	1
打过/v	1	1
18号/m	1	1
资格/n	1	1
想/v	209	211
不能取消/l	1	1
最多/ad	1	1
出不来/v	7	7
平安/a	14	14
必须/d	2	2
会/v	28	28
急情/n	1	1
根本就是/n	1	1
汇款/n	1	1
率/v	1	1
最近/t	6	6
市值/n	4	4
后/f	84	86
操作步骤/nz	36	36
最后/f	1	1
纪念章/n	5	5
锁/v	7	7
下单/n	10	15
青岛/ns	10	10
费费/n	1	1
几家/mq	1	1
根本/a	5	5
恩/ng	3	4
文文/nr	1	1
收市/v	1	1
报价/vn	68	68
号码/n	29	30
﹉/null	1	1
配/v	6	6
6999/m	1	1
不在/v	12	12
直/d	1	1
领导/n	1	1
记/v	3	3
卡/n	55	57
的卡/n	4	4
费用/n	3	3
退/vn	224	225
换张/v	1	1
7213004110/m	1	1
单独/d	1	1
注资/v	1	1
现在/t	107	107
咯/y	2	2
重传/gi	1	1
涨/vi	1	1
麼/nz	1	1
宝/n	1	1
美女/n	3	3
win/en	1	1
银行/nis	204	210
中科/ns	1	1
imustworkallday/en	1	1
干/v	2	2
青西/nr	2	2
直接/ad	25	25
返回/v	46	46
九点/mq	1	1
介绍/v	3	3
最少/d	1	1
whatareyoudoing/en	1	1
那种/r	1	1
广西/ns	4	4
理财/vn	1	1
055/m	1	1
更换/v	98	99
琴棋书画/nz	1	1
金出金/nr	1	1
撤回来/vn	5	5
有钱/a	5	5
youareasonofabitch/en	1	1
纪念币/n	1	1
sorry/en	1	1
…/w	1	1
证书/n	1	1
进去/vf	64	64
出去/vf	7	7
取/v	7	7
流水/n	2	2
人数/n	6	6
退给/nz	36	36
扫描/vn	5	5
吉祥如意/vl	1	1
fi/en	1	1
zaoshanghao/en	1	1
泄露/v	2	2
股/q	1	1
用到/v	1	1
吉林/ns	8	8
所要/b	1	1
品种/n	1	1
值/n	1	1
汇总/v	1	1
传错/v	1	1
少/a	3	3
里能/nz	2	2
卡号/nz	13	13
登陆密码/nz	23	23
必/d	1	1
3/m	1	1
不明/v	1	1
新手/n	3	3
网路/n	1	1
骗子/n	1	1
t/en	2	3
端口/n	1	1
南昌/ns	1	1
未激活/i	2	2
pink/en	1	1
稀/a	1	1
2016年/m	1	1
不会/v	6	6
盘/qv	22	26
办完/nz	1	1
怎么回事/nz	78	78
无法/v	67	68
超/v	1	1
第一个/mq	1	1
好像/v	5	5
偷/v	1	1
nong/en	1	1
do/en	1	1
北郊/s	7	7
一轮/mq	1	1
可不可以/v	38	38
剩余/v	1	1
连续/a	1	1
照片/n	13	13
师/ng	1	1
3点/m	2	2
vb/en	1	1
名称/n	4	4
enen/en	1	1
回不来/v	1	1
随便/ad	1	1
ninhao/en	1	1
图标/n	34	34
出钱/v	1	1
 /null	1	1
没见/v	2	2
qu/en	1	1
发现/v	3	3
之后/f	6	6
关联/vn	13	14
账号密码/n	25	25
行/ng	4	4
先在/t	1	1
单/b	8	8
还/d	73	73
转入/v	12	12
新股申购/nz	1	1
所用/b	1	1
代办/v	1	1
时间/n	114	116
机器人/n	7	7
紧急/a	2	2
可耻/a	1	1
冇/n	1	1
44/m	1	1
六位/mq	6	6
官方网站/nz	3	3
板块/n	5	5
实/ad	2	2
沥青/n	6	6
核对/v	56	56
帮不了/v	1	1
查询/v	38	39
完成/v	2	2
死/v	1	1
现/tg	2	2
和平台/n	1	1
银汇/nr	2	2
记不得/v	1	1
咋样/nz	1	1
该软件/n	8	8
下面/f	3	3
看中/v	1	1
校验/v	1	1
反应/vn	11	11
中/f	105	105
开盘/vi	19	19
取出/v	3	3
快/a	1	1
拍/v	1	1
可用/v	1	1
禁用/v	6	6
星期六/t	2	2
通用/vn	2	2
老师/nnt	4	4
期内/f	1	1
福丽特/nr	52	52
安卓/nz	15	16
工具/n	1	1
原始/a	17	17
改成/v	4	4
易汇闪/nr	2	2
受权/vi	1	1
602022/m	2	2
期间/f	2	2
看清/v	1	1
下来/vf	1	1
幺/nz	1	1
中艺文/nr	2	2
两千/m	1	1
能登/v	1	1
恒利/nz	2	2
请问/v	238	238
结算/v	1	1
存在/v	39	39
客户端/nz	94	94
能用/v	17	17
天津/ns	89	89
啥时候/r	3	3
m/en	1	1
费率/nz	1	1
经理/nnt	1	1
身份证/n	33	33
手机号/n	62	64
平板/n	4	4
帐户/n	92	92
变成/v	1	1
能开/v	1	1
意思/n	46	46
应/v	1	1
rising/en	1	1
电话号码/nz	14	14
公告栏/n	2	2
农行/nis	29	29
南方/s	46	46
邮箱地址/nz	4	4
whatshouldidonow/en	1	1
约/d	1	1
一步/mq	4	5
行尸走肉/nz	1	1
人才/n	1	1
个人信息/nz	1	1
登录号/nz	2	2
产权交易/nz	1	1
帐号/n	205	213
补办/v	9	9
好几遍/m	1	1
影响/vn	5	5
均线/n	1	1
微信/n	12	12
艺/ng	36	36
49/m	1	1
最低/a	3	3
挷/nz	2	2
切换/vn	24	25
广告/n	8	8
留给/v	262	262
两个/mq	29	30
打出/v	1	1
场所/n	1	1
上文/n	6	6
兰海/nr	1	1
套牢/nz	1	1
想入/v	5	5
机/ng	1	1
主体/n	1	1
期货/n	1	1
莫/d	1	1
铂金/nmc	1	1
字体大小/nz	1	1
客户服务/gi	1	1
能解/nz	7	7
改好/v	1	1
既有/v	1	1
配送/vn	5	5
处于/v	1	1
一套/mq	1	1
工作/vn	1	1
过年/vi	2	2
矿/n	1	1
手机用户/nz	2	2
够/v	1	1
富/vg	1	1
代码/n	51	52
上网/v	3	3
whatcanidoforyou/en	1	1
同一天/d	1	1
地点/n	1	1
我家/n	1	1
帐号密码/nz	16	16
想出/vf	6	6
愿/v	1	1
进来/vf	2	2
搞糊涂/v	1	1
乾元/nz	2	2
比较复杂/l	1	1
想开/vi	1	1
南宁/ns	12	12
已有/v	2	2
wi/en	1	1
提醒/v	4	4
不通/a	13	13
入/v	257	274
转到/v	15	15
步骤/n	2	2
字样/n	1	1
3/nb	1	1
一片空白/nz	1	1
能够/v	2	2
上周五/n	1	1
nihao/en	1	1
客服/nz	841	843
缓慢/a	1	1
持有/v	1	1
虎/n	1	1
持仓/nz	5	5
个人账户/nz	1	1
语音/n	1	1
始/vg	1	1
时/ng	95	97
howdoyoudo/en	1	1
3000/m	2	2
等于/v	1	1
今/tg	1	1
一会/t	1	1
界面显示/n	1	1
指/v	8	8
纪录/n	1	1
费/n	4	4
要来/v	1	1
canyouspeakchinese/en	1	1
始终/d	1	1
送/v	2	2
区分/v	4	4
低价/n	1	1
高级/a	1	1
截/v	1	1
发钱/v	1	1
mayihaveyourname/en	1	1
为止/u	1	1
提示信息/n	1	1
大致/d	1	1
上限/n	29	29
恍恍惚惚/nz	1	1
普洱/ns	1	1
辽宁/ns	5	5
西/f	1	1
原来/d	20	20
shit/en	1	1
提示符/n	1	1
想要/v	6	6
正确/a	9	9
后果/n	1	1
接下来/vl	1	1
北文中/nr	8	8
北/f	126	126
重新/d	121	122
经纪/vn	3	3
可用资金/nz	2	2
k/en	8	8
上面/f	20	21
正/d	1	1
中签/v	18	18
豋/null	1	1
简介/n	780	780
试/v	22	22
段时间/nr	1	1
内容/n	1	1
最晚/t	1	1
几只/mq	1	1
网/n	40	41
手机软件/nz	134	134
记录/v	20	20
休市/nz	4	4
更新/v	10	13
特为/d	1	1
入帐/nz	1	1
接下/v	1	1
林业/n	1	1
华夏文化/nz	1	1
投资品/nz	36	38
邦/ng	8	8
中南/ns	38	38
多久/ryt	20	20
11年/m	3	3
申江入/nr	1	1
厶/nz	1	1
符合/v	2	2
最新版/nz	1	1
但有/c	1	1
写下/v	65	65
矿业权/n	1	1
产权/n	9	9
最高/a	1	1
海西/ns	1	1
好几回/m	1	1
所到/v	1	1
500/m	1	1
图片/n	3	3
联通/v	1	1
尽快/d	2	2
3日/m	1	1
don't/en	1	1
有没有/v	18	18
1011031265/m	1	1
数字/n	2	2
好多天/m	1	1
笨蛋/n	1	1
无线网络/nz	1	1
款/q	2	2
体现/vn	1	1
晚上/t	1	1
1/m	9	9
接收/v	14	14
''/en	4	4
正常/a	14	14
有事/r	3	3
meet/en	1	1
代替/v	1	1
同步/vd	1	1
需/v	3	3
失败/vi	105	106
goodnight/en	1	1
发到/v	2	2
早上/t	6	6
托管/v	2	2
手机/n	438	440
迪士尼/nrf	2	2
海霞油/nr	1	1
河北省/ns	1	1
5/nb	1	1
beauty/en	1	1
多天/m	1	1
整/v	2	2
字体/n	1	1
进行/vn	124	124
建立/v	1	1
海/n	1	1
级别/n	1	1
不好意思/a	3	3
请求/v	31	31
部分/n	1	1
前两天/i	1	1
感谢/vn	1	1
无人/b	2	2
达/v	8	8
今天上午/nz	1	1
端/v	11	11
数目/n	1	1
桌面上/n	2	2
销售/vn	1	1
金入金/nr	8	8
破/v	1	1
撤消/v	3	3
噢/e	1	1
操/vn	1	1
先/d	7	7
输入/v	50	51
上线/n	6	6
当代/t	7	7
卡邦/nr	2	2
打通/v	2	2
连系/nz	1	1
特/ag	76	76
价/n	4	4
是否/v	47	47
查卡/nr	1	1
哈哈哈/o	1	1
炒/v	6	7
xiawuhao/en	1	1
汉唐/b	1	1
经常/d	4	4
错误/n	89	90
特出/a	6	6
亲/ng	11	11
西商/n	2	2
贵/a	10	10
注册资金/nz	1	1
效/ng	1	1
签订/v	1	1
春节/t	2	2
银行账号/n	4	4
股市/n	1	1
充值/vi	9	9
不太会/n	1	1
邮/ng	7	7
未注册/i	1	1
建议/n	2	2
收/v	11	11
营业执照/n	1	1
金陵/ns	4	4
大头鬼/nz	1	1
丿/null	1	1
短信/n	26	26
黄河/ns	5	5
卡文交/nr	1	1
dbc/en	1	1
好多回/m	1	1
存入/v	1	1
想买/v	6	6
清理/v	1	1
建行/nis	20	20
whatgamesdoyouliketoplay/en	1	1
难/a	1	1
两家/mq	1	1
可取/a	2	2
甬/b	11	11
问题/n	48	51
请教/v	4	4
隔天/nz	1	1
赢/v	1	1
xxxx/en	1	1
跳楼/v	1	1
泛亚/nz	3	3
现场/s	1	1
过后/v	1	1
发手机/l	1	1
2000元/m	1	1
电话/n	908	909
丅/null	1	1
银行帐户/nz	3	3
能银商/nr	3	3
南/b	41	41
析/vg	1	1
返还/v	1	1
数据网/gi	1	1
一遍/mq	2	2
一个1/m	1	1
买不到/v	1	1
怎么弄/l	103	103
产品/n	11	11
s/en	1	1
填/v	10	10
货款/n	2	2
爱/v	2	2
海峡/n	23	24
不好/a	12	12
功能/n	10	10
圈钱/nz	1	1
c/en	1	1
里面/f	45	45
视频/n	1	1
鲁银投资/nz	1	1
东北/ns	12	12
查到/v	18	18
改签/nz	2	2
委托单/n	60	60
次数/n	1	1
完毕/vi	2	2
08/m	1	1
字调/n	1	1
上/f	287	298
mac/en	1	1
依然/d	1	1
第一次/mq	8	8
解锁/gi	4	4
同事/n	2	2
iloveyoupoison/en	1	1
随心所欲/vl	1	1
订货量/nz	1	1
密/a	1	1
资料/n	5	5
拿出/v	1	1
网页/n	3	3
文/ng	192	193
下班/vi	1	1
退出/v	60	60
审理/v	1	1
不动/v	2	2
部手机/n	1	1
却/d	4	4
投诉/v	2	2
赶紧/d	1	1
0/w	4	4
算/v	4	4
奖励/v	1	1
重制/nz	1	1
多长时间/n	7	7
中文/nz	5	5
烂/a	1	1
免费/vd	1	1
宗易汇/nr	2057	2057
编号/n	6	6
ma/en	1	1
产生/v	1	1
键/n	1	1
行情/n	98	100
搜索/vn	3	4
推送/nz	6	6
所能/v	1	1
临沂/ns	3	3
导入/v	1	1
联合/vd	7	7
doyoulikepeaches/en	1	1
当时/t	2	2
快来/d	1	1
丽特/nr	1	1
才/d	58	58
baby/en	1	1
发给/v	267	267
使用/v	48	48
二天/mq	1	1
第一步/mq	1	1
联系电话/nz	6	6
honey/en	1	1
四川/ns	3	3
京/b	1	1
油/n	18	18
汇/v	131	131
好/a	65	67
办法/n	15	15
踢下来/l	1	1
中国/ns	19	19
答案/n	1	1
忘啦/nz	1	1
刷新/v	2	2
未知/v	2	2
不知/v	4	4
10次/m	1	1
全称/n	1	1
做/v	210	210
z/en	1	1
九州/ns	1	1
找到/v	18	18
第二个/mq	2	2
成/v	1	1
cs/en	1	1
帐/ng	10	10
实际/n	1	1
8点/m	1	1
股票/n	7	7
今天下午/nz	3	3
应用/vn	49	49
业务/n	2	2
魅/n	1	1
别人/rr	3	3
针对/p	1	1
是不是/v	34	34
报失/vi	1	1
areyouhappytoday/en	1	1
早/a	1	1
9/m	2	2
规定/n	1	1
福丽/nr	2	2
一键/mq	6	6
资/ng	4	4
户头/n	1	1
预约/v	2	2
nishishei/en	1	1
预/d	1	1
公司地址/nz	1	1
消除/v	1	1
再次/d	2	2
删/v	1	1
分/qt	1	1
areyoupig/en	1	1
商品/n	62	62
一起/s	1	1
大圆/gm	1	2
骗人/vi	1	1
上操/v	1	1
尾号/n	1	1
meishashi/en	1	1
商交所/j	2	2
解决不了/v	1	1
抛出/v	1	1
交流/vn	1	1
电视/n	2	2
行程/n	1	1
神秘/a	1	1
看/v	53	58
昨天/t	22	22
弄/v	8	8
服务平台/n	1	1
转账/vn	15	15
余额/n	21	21
现货/n	3	3
没看/v	1	1
邮政/n	1	1
涨停/nz	3	3
交易类型/n	1	1
近/a	1	1
good/en	4	4
流量/n	3	3
盾/q	1	1
图/n	1	1
被迫/d	1	1
6位/m	1	1
钱入金/nr	2	2
之前/f	28	28
网络通信/gi	19	19
试过/v	3	3
咨询电话/n	7	7
天天/d	1	1
记下来/l	1	1
宗艺汇/nr	3	3
u/en	1	1
分公司/nis	1	1
3次/m	1	1
只能/v	31	31
看下/v	2	2
设/v	5	6
ll/en	1	1
内能/n	1	1
上传/v	7	7
上班/vi	4	4
稳定/an	2	2
一个宗/m	84	84
走势图/nz	3	3
怎样才能/nz	4	4
谢谢/v	63	64
陆金所/nr	1	1
页面/n	11	11
你家/r	1	1
密码/n	1129	1177
大小/n	1	1
初始密码/nz	7	8
登录名/nz	2	2
电脑网/nz	1	1
酒/nf	4	4
再见/vi	1	1
划转/v	1	1
驳回/v	8	10
android/en	1	1
areyouhappy/en	1	1
能否/v	7	7
god/en	1	1
民生/n	1	1
刃/ng	1	1
一致/a	8	8
no/en	3	3
高于/v	1	1
户/q	45	45
配到/v	1	1
退回/v	1	1
推荐人/n	4	4
锁住/v	1	1
买进/v	4	4
提前/vd	1	1
稍后/d	20	20
干嘛/nz	1	1
发/v	693	693
下放/v	1	1
华强/nz	23	23
发下/v	107	107
解除/v	47	47
下星期/t	1	1
机会/n	1	1
试一试/v	1	1
feeeeeeeeeeeeeeee/en	1	1
载/v	1	1
到底/d	1	1
加密/vn	1	1
一行/n	1	1
人工/b	38	38
登陆/vi	186	192
nihaoa/en	1	1
回/v	4	4
同意/vn	1	1
交替/d	1	1
搜到/v	1	1
空/ng	2	2
艺术/n	2	2
开闭/nz	1	1
不够/a	1	1
总的/b	1	1
黑屏/nz	3	3
这方面/mq	1	1
连接/v	15	15
mynameisloveguaiguai/en	1	1
注入/v	3	3
日/b	3	3
玉米/nf	2	2
网址/n	862	862
稀贵/a	2	2
非得/d	1	1
签约/vi	349	353
银商通/nr	1	1
整个/b	1	1
疑问/n	1	1
主页/n	2	2
马甲/n	22	22
'swrongwithyou/en	1	1
1231231231231/m	1	1
帮/v	100	102
泰/b	1	1
每天/r	12	12
西南/ns	40	40
卖出/v	17	17
几档/mq	1	1
请/v	31	31
不让/v	2	2
收盘/vi	1	1
金进/nr	4	4
几项/mq	1	1
初始/b	1	1
出纳/nnt	1	1
高/a	2	2
相关/vn	1	1
经纪人/nnt	3	3
负数/n	1	1
河北/ns	133	133
sb/en	1	1
十来/mq	1	1
电脑软件/nz	1	1
币/ng	11	11
张卡入/nr	1	1
资金不足/n	3	3
奥/b	1	1
接通/v	1	1
挺/d	1	1
白/a	2	2
末/f	1	1
金金/n	1	1
登录/v	351	363
适合/v	1	1
预埋/nz	1	1
网上银行/nz	4	4
金额/n	8	9
才能/n	46	46
区别/n	2	2
没用/vi	6	6
本金/n	1	1
主要/b	1	1
官方/n	2	2
结束/v	2	2
去掉/v	2	2
故障/n	2	2
做出/v	1	1
现金/n	2	2
youarefoolishenoughtospeakenglish/en	1	1
宗易会/nr	2	2
不符/v	3	3
功/n	1	1
绑住/nz	1	1
走动/vi	1	1
小慧/nz	9	9
21分/m	1	1
12/m	1	1
消/v	2	2
开通/v	73	74
电信/n	2	2
一部分/m	1	1
出入/v	368	369
打广告/l	3	3
怎办/nz	5	5
过去/vn	2	2
常用/a	1	1
分时/d	1	1
刷/v	2	2
想起/v	1	1
码/v	6	6
终端/n	2	2
没事/vi	1	1
25号/m	1	1
hi/en	5	5
10/m	1	1
3月/m	2	2
上海/ns	2	2
没/d	122	122
了解/v	7	7
一天/mq	3	3
白银/ns	3	3
明白/v	4	4
whatisyoursex/en	1	1
支持/v	8	8
以前/f	34	34
申请/v	93	97
转换/v	3	3
出现/vn	17	17
新号/n	1	1
8/m	1	1
money/en	1	1
新卡/ns	4	4
舟山/ns	1	1
howru/en	1	1
